建制派成功爭取大埔巴士意外路祭上頭注香!

仲要扮家屬企第一排!!!

建制班友又黎白事當紅事辦

其實支香可以再大碌D

關班粉蛋咩事
走黎抽水

趕收工呀 咁趕拜先 拜埋你呀嗱

成班仆街